就算美國人權法案過左，但離贏仲有距離

過去嘅9月絕對係一個悶局，除左美國條《香港人權與民主法案》就過同埋林奠撤回之外，好似運動停滯不前。

除左個個星期送頭去換取黑警犯錯之外，每次遊行仲要一次比一次少人。過埋十一同美國條法案正式通過，我相信運動好快會die down。

但大家要知道人權法案只係俾左美國子彈去搞中國，其中最勁係要美國政府每年交報告，檢視香港關係法。但呢條法案唔會令香港有民主自由，只係幫香港止血。如果中共同港共幫香港慢慢、暗地放血。香港流血流到2047就會流血不止。

要升級就要多條戰線，兄弟各自爬山，又破又立!

1) 對內
以推動雙普選為首重議題，除左口號，仲要以行動推動雙普選，以雙普選為短期主要目標。
a) 要出roadmap同方案，向市民推廣
b) 區議會選舉，要候選人表態支持同討論，全力支持雙普選嘅候選人
c) 繼續遊行示威集會，重申五大訴求
d) 針對港共政權，繼續以不同方式向港共施加經濟壓力

2) 對大陸
講數永遠開價都要高，你想要A，開價就要話要A同B。而呢個B就係推動大灣區獨立，係長期追求嘅目標。
a) 大陸人成日覺得香港人搞事收錢，因為佢地眼中只有錢，強力宣傳大灣區獨立，全民一齊發大財!
b) 以真嘅時事spin去大灣區獨立，比如吹大灣區會有香港式自由經濟，唔怕貿易戰，外資會黎設廠。
c) keep住係d上水、屯門或者其他遊客區宣傳，順便令自由行少人。
d) 宣傳完之後，中共分分鐘都唔會再推大灣區大融合。

3) 對國際
a) 美國過左人權法後，推動美國政府開始做第一份報告，檢視香港人權法，同埋盡快執行其他條款。
b) 推動歐洲都有香港人權法，最好加埋新疆西藏，因為新疆集中營絕對係國際人權嘅核彈，以德法為首嘅歐盟會最重視。

戰線就有三大條，有idea就繼續出。

推

推2

idea

呢條路，每人都有一個任務之-「蛇齋餅粽」。

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

本土戰線
推

有好過冇

927 928 929 10.1

有當然好過無
但過左人權法都要繼續做野

push!!!!!!!!

push

Push

小心港共正苦反撲…

完全認同